［突發］勇者鬥惡龍 DQ 12 正式登陸香港！

【立法會選舉】12名民主派參選人被DQ 楊岳橋 郭榮鏗 黃之鋒 岑敖暉 何桂藍提名無效

立法會選舉提名期尚未完結，超區參選人岑敖暉今日向傳媒指，他的提名被選舉主任宣佈無效。另外，據了解，4名公民黨參選人郭榮鏗、郭家麒、楊岳橋及鄭達鴻被取消參選資格。

此外，參選港島區的袁嘉蔚、梁晃維和鄭錦滿，參選新界東的劉頴匡及何桂藍，參選九龍東的黃之鋒及會計界梁繼昌，亦指接獲選舉主任正式通知其提名無效。

全部又要返屋企玩勇鬥

Hahahahahaha好撚好笑呀屌你老味